有無人揸緊is250

想換架is250 有無人分享有咩缺點

新定舊呀on9

Sorry 窮撚 睇緊06-12 二手

budget咁闊 3萬到十幾萬

壞o2 sensor ，門板錶台溶(前期)， 市區行大食
相比同年份算少野壞

溶咁大鑊? 成日泊室外?

Google左好耐都搵唔到 幾多年後既 無錶台溶呢個問題

通病 環保料用幾年就係咁

09後會好啲 換咗料整
前期都有一部份返咗原廠換

揸緊07年 is250

唔怪得09後咁少盤 巴打有無用d咩遮光塾咁

有咩感想 你個錶台有無熔既問題

冇
正呀 完全睇唔出十三年車 仲好靚仔
冇咩改款
冇個浸錢七味
力水ok

缺點係
牌貴會係5794 貴少少
油費就1.5~1.6一公里 貴啲啲

so far 我都滿意
幾萬蚊貨仔買佢好過買架錢7

巴打 1.5～1.6係黃金右腳 定正常揸

我而家部1500cc都講緊1.3～1.4

06 07 未番個廠整既都會有
所謂既環保料
夏天泊街 車入面最基本四五十度 熔緊

1500cc 1.4你係100%市區定係冇用油卡原價入...

正常 多行高速
間中加大油爬頭咁

市區會貴啲

前期買d換左錶版同門皮
一係就買尾期
不過個樣幾好睇 可以換新款f sport頭 （裝噴大約5k)
裏面好多人換tesla款大陸仔大面板
部車冇咩整
但長行市區唔建議買 依加個油價市區要$1.8-$2.0
如果highway多就1.6-1.8左右
不過後座好窄 同埋中間會拱起左
所以有d人寧願買Markx
反正依加grx130 跌哂價
建議買Markx 但唔好買120

每日龍翔道來回廿公里 其餘時間都係行市區多 不過架錢七食油係真既

某程度都係睇中個樣 換左f sport頭真係新車咁款

其實我都少行highway 一個星期行300公里到

唔知一缸油行唔行到呢

咩車咁食油，我2500cc番工來回90公里9成高速都只講緊1.5-7

06年既bb

V6 2500cc 1.5-1.7 好合理丫🤔仲有得平咩？

講緊某位仁兄1500cc cc 都$1.4

sor,不過1500cc $1.4/km. 我試過16年stepwgn 都差唔多呢個數

十幾萬我寧願買13 Facelift Mark X
一樣引擎，但係籠大啲
外觀又冇IS咁年代感

上面好多車主意見都好中肯

利申：06年車車主

有架殘殘地嘅想賣

有幾殘 機器殘定外表殘

多唔多野整

外表機器精神
收返黎嗰陣已經好多彈石花，諗住俾p牌操車冇所謂
依家操完又驚放唔返
買舊車都要考慮清楚

你諗住幾錢放

幾錢買返黎先 我自己都買左架 好平既錢七 操牌 都唔怕放唔返 始終仲行到 都起碼有一兩萬

4萬幾 係幾抵玩

touchwood 揸左3年都冇整過

除左改裝bumper之外

P牌都心郁郁想買

係諗緊油同出保問題

想問計埋能源大法大概圍番幾錢一公里，如果長期行highway

搵屋企人幫手出？

油錢其實都幾難估

今日問左價，8300一年都ok 嘅
用自己名出儲ncp

你地入一缸油行幾多公里

500左右

500 都要7-8成公路先做到
利申：06車主

原廠有得換wor

is250C 點睇

f sport 樣係點？

有冇人知邊度有得買機頭?

買左部10年
其實唔算大食

幾銀到 09後得好少盤

渣緊 ，改左個鬼面罩幾靚仔

唔知點解係highway踩就有陣燶味
上到五千幾轉就有 有冇人同我一樣

Is250有種說不出既型